讀大專冇朋友既各位點生活

參考一下

大專

每日上連登出

已經係

0朋友？

自己返學 自己食飯 自己歸家
上堂自己坐 歸家上連登 就是如此捱過一個sem

係

上堂落堂搭車返歸
咁就一日 完

咁你做group project咁點

唔洗咁在意，自己一個都好好。入面好多hi bye friends，只有耳機係你最好既朋友 無論做咩，落左堂就塞住隻耳仔就足夠了

先談生存，再談生活

如果有得自己一個人一組, 就一個人 ;
冇得就要叫prof幫我分組

但人地係「沒有生活, 不要生存」

唔怪得你成日mon住所有有關毒步嘅野啦

有咩慘得過有朋友仲衰過無朋友 個個都自私 寧願無朋友

咁追隨靚仔係每個男仔女仔既任務黎既

自己又唔主動
開放d啦

呃自己人地既生活得個樣 冇表面咁多姿多采
事實係人地食個飯傾既計已經係我成年既份量

冇group project

咁你驚咩

毒步我偶像

好難識到朋友

岩, 冇毒步既靚仔既容貌, 魁梧既身型, 係好難識到朋友

同啲同學兩眼望望
好似有野講咁
但又唔知講咩好

咁你咪好, 姐係有機會成為朋友,
而我就坐毒撚位, 姐係最角落,
冇人會望到我, 亦都冇人會想望過黎

我有時都係咁

只少有得望 好過人地連望都唔想望你

當然 我咁靚仔 點似你d毒撚咁

唉, 點解個天咁唔公平,
毒步可以咁靚仔, 而我只係look 7

上堂自己坐 食飯自己食 放學自己去搭車

唯有日日祈禱下世生成毒步咁樣啦

如果可以有毒步一半就好

有冇人慘得過我?
1. 人地撞到我會比佢投以鄙視同厭惡既眼神
2. 見到我好似見鬼咁
3. 廁所食飯
4. group project一係一個人, 一係prof分
5. 番學幾乎冇開口
6. 唔敢開口, 即使同性
7. 連hi-bye friend都冇
8. 永遠住毒撚位
9. 日日羨慕毒步既靚仔容貌
10. 諗到再講..

有毒步一半靚仔, 我諗我既人生會豐富好多, 係豐富極多先岩

我返學頭三個月都係一個人 之後先識到宜家長期一齊出出入入嘅同學

有冇可能呀 我唔信

你係咪話我

早餐嘆咖啡/跑步體能>返學>
食茶記中午（食到老細自動中午留張單人台比我）
放學> 揸車周圍去食下午茶>練波/跟街場踢波

成日比人話我退休生活

點叫冇朋友 踢波都唔會自己一個踢
仲要食埋老細

我有好多時都係自己一個去跟隊.
同埋踢波練波都唔係同大專識既人踢. 都係同中學同學踢

厲害

一d都唔好

Free-ride 大陸學生

邏輯上唔太成立

揸車

自己返學 自己食飯 自己放學
試過食飯比人問 你又一個人食飯呀？
跟住做group present
人地三個人一組 我一個人一組

Agger

有咩問題. 但我唔鐘意車人, 唔鐘意副駕駛座有人，其他人叫我車都係叫佢地坐後面

點識？借嚟參考下

今朝起身屌完組媽（有仔）
食完早餐約左兩個組mate玩3P
換套g2000西裝去買starbucks
返到lecture簽attendance等多五分鐘落堂
同莊員（我個p係佢條仔，大家好fd)過第一城食lunch再返hall扑野
等陣再做gym自拍
今晚好似同大組長reu唔知會唔會群p

你自己有咩興趣先，你聽啲同學傾偈嘅時候你咪聊幾句囉， 或者簡單啲揾啲又係單丁嘅同學 咁就易啲揾到伴

自己一個咁慘😅

做工具人都唔錯
只少有朋友

毒撚都會歧視毒撚

咪同我一樣，我都開過po
成日返學都係自己一個
上lecture就同中學同學一齊上
tutorial咪自己一個坐
group discussion咪自己一個鳩坐
group project等tutor分組
成日都比人用奇異既眼光望住
自己仲要有濕疹

點解成日聽你哋講話project自己一組
但現實啲professor就多數係叫你去搵人/求其塞你入一組?
我都想自己一個做project

好簡單，就係無論做乜都好，一律自己一個
埋唔到堆就無需要埋

專登揀d無group project既科

黐線 會唔會係咁呀

你偽毒 撚知咩

偽毒永遠唔會明真毒既悲哀

都喺hi bye friend ，上堂就一齊坐，佢哋一落堂就雞咁腳走咗。

明嘅 身邊好多喱啲人 都好過單獨喇

點識hi bye fd

我覺得慳咗好多時間，食lunch一班人嘅話淨係諗食咩都有排，自己一個想食咩就食咩，聽住歌食飯溫書好爽。
不過缺點就係gp project亂咁同唔識嘅人一組好易中伏（中過好多次伏），除此之外冇咩壞處，成績仲好咗好多

唉 今日生日原先話去食飯 之後又話唔得閒唔出 ,
最後都係自己一個過....

自己由出世到呢家都係自己1個過 唔計屋企
聽完會唔會開心D

講真自己寧願爛gpa 都唔想冇朋友
好慘 好孤獨

ching 咁慘啊
利申:早2星期正日生日獨自去唱K

連登冇愛

又訓唔着

想當年year 1 個時都融入唔到 都成日叫春
宜家year2 已經慣左 自己食飯 上堂
冇必要做咩都有人陪
朋友呢啲隨緣

連生日快樂都無人講呀

聊下人哋傾計啦， 是但答下嗲
認真講我本人係比較被動 見到人哋成班朋友一齊食飯真係好開心 點解我自己得一個朋友係學校 所以我嗰個同都係比較被動 大家性格差唔多先會一齊 朋友其實都好似情侶咁 你見其實好多同學 男同男 都係兩個人經常一齊 好似係3個 4個咁一齊 通常係兩個兩個